認真問，究竟伊斯蘭教有無好似天主教咁分級？

例如咩教宗，主教，傳教士？定係無既，穆罕默德係唯一，其他人最多係信徒

有唔同等級既教士

應該有唔同等級既戰士

叫哈理發

接近教宗程度, 但係認受性問題, 各派別互不承認
呢個位置好似懸空佐好耐

哈里發先係

好似唔會亂認係哈理發
之前好似有條友認，之後被另外條友又斬頭

有個認左 比美國佬隊冧左
he die like a dog

哈里發直頭係皇帝黎

如果你要講教會咁既金字塔式結構既話
咁什葉派教士其實有類似既野
大阿亞圖拉係最高級（哈梅內伊就係呢級）
阿亞圖拉次一級
穆智台希德
霍賈特伊斯蘭
烏理瑪毛拉最低級
基本上大致可以理解做羅馬教會咁既野既

但都只係類似
因為實際上上面個堆下一級係未必算從屬於上一級
要好似羅馬天主教會個D組織咁嚴密有咁多個教區頂上一個教宗管哂既
伊斯蘭教其實係唔存在

呢個公認抵死

FROM WIKIPEDIA